msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LazyCMS v2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-03-03 17:11+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Lukin <my@lukin.net>\n"
"Language-Team: LazyCMS.net <my@lukin.net>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_en:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c\n"
"X-Poedit-Basepath: /home/lukin/Projects/lazycms\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: search.php:56
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: search.php:62
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: search.php:66
msgid "Archives"
msgstr "存档"

#: search.php:145
#: admin/categories.php:244
#: admin/post.php:404
#: admin/comment.php:212
msgid "No record!"
msgstr "没有记录！"

#: search.php:157
msgid "Template tag is not correct"
msgstr "模版标签不正确。"

#: search.php:163
msgid "Arguments is not correct"
msgstr "参数错误"

#: global.php:65
msgid "Restricted access!"
msgstr "受限制的访问！"

#: admin/categories.php:25
msgid "Categories"
msgstr "分类管理"

#: admin/categories.php:38
msgid "Add New Category"
msgstr "添加新分类"

#: admin/categories.php:52
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑分类"

#: admin/categories.php:80
msgctxt "sort"
msgid "The name field is empty."
msgstr "分类名称不能为空。"

#: admin/categories.php:81
#, php-format
msgctxt "sort"
msgid "The name field length must be %d-%d characters."
msgstr "分类名称长度必须%d至%d个字符。"

#: admin/categories.php:86
msgctxt "sort"
msgid "The path field is empty."
msgstr "列表目录不能为空。"

#: admin/categories.php:87
#, php-format
msgctxt "sort"
msgid "The path can not contain any of the following characters %s"
msgstr "列表目录不能包含下列任何字符之一：%s"

#: admin/categories.php:88
msgctxt "sort"
msgid "The path already exists."
msgstr "列表目录已存在，请重新输入。"

#: admin/categories.php:108
#: admin/post.php:147
msgid "Description the field up to 255 characters."
msgstr "描述最多255个字。"

#: admin/categories.php:133
msgid "Category updated."
msgstr "分类更新成功。"

#: admin/categories.php:142
msgid "Category created."
msgstr "分类添加成功。"

#: admin/categories.php:146
msgctxt "sort"
msgid "[Submit] to Add New<br />[Cancel] to Back list"
msgstr "[确认] 添加分类<br />[取消] 返回列表"

#: admin/categories.php:149
#: admin/post.php:246
msgid "File create failed."
msgstr "文件创建失败。"

#: admin/categories.php:159
#: admin/user.php:147
#: admin/post.php:83
#: admin/comment.php:72
msgid "Did not select any item."
msgstr "没有选择任何项目。"

#: admin/categories.php:167
#, php-format
msgid "Create Lists and Posts:%s"
msgstr "生成列表和文章：%s"

#: admin/categories.php:171
#: admin/post.php:229
#, php-format
msgid "Create Lists:%s"
msgstr "生成列表：%s"

#: admin/categories.php:175
#, php-format
msgid "Create Posts:%s"
msgstr "生成文章：%s"

#: admin/categories.php:177
msgid "Publish process successfully created."
msgstr "发布进程创建成功。"

#: admin/categories.php:184
msgid "Categories deleted."
msgstr "分类删除成功。"

#: admin/categories.php:187
#: admin/user.php:159
#: admin/post.php:100
#: admin/comment.php:99
msgid "Parameter is invalid."
msgstr "参数错误。"

#: admin/categories.php:230
#: admin/post.php:484
msgctxt "sort"
msgid "Add New"
msgstr "添加分类"

#: admin/categories.php:262
#: admin/user.php:218
#: admin/post.php:426
#: admin/comment.php:233
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批量操作"

#: admin/categories.php:263
msgid "Create Posts"
msgstr "生成文章"

#: admin/categories.php:264
msgid "Create Lists"
msgstr "生成列表"

#: admin/categories.php:265
msgid "Create Posts and Lists"
msgstr "生成文章和列表"

#: admin/categories.php:266
#: admin/categories.php:299
#: admin/user.php:188
#: admin/user.php:219
#: admin/post.php:373
#: admin/post.php:428
#: admin/comment.php:181
#: admin/comment.php:236
#: admin/index.php:317
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/categories.php:268
#: admin/user.php:221
#: admin/post.php:430
#: admin/comment.php:238
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: admin/categories.php:278
#: admin/categories.php:366
msgctxt "sort"
msgid "Name"
msgstr "分类名称"

#: admin/categories.php:279
#: admin/categories.php:370
msgctxt "sort"
msgid "Path"
msgstr "列表目录"

#: admin/categories.php:280
msgctxt "sort"
msgid "Posts"
msgstr "文章数"

#: admin/categories.php:296
msgid "Create List"
msgstr "生成列表"

#: admin/categories.php:297
#: admin/post.php:293
msgctxt "post"
msgid "Add New"
msgstr "添加文章"

#: admin/categories.php:298
#: admin/user.php:184
#: admin/user.php:187
#: admin/post.php:371
#: admin/comment.php:180
#: admin/index.php:316
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin/categories.php:347
msgctxt "sort"
msgid "Parent"
msgstr "上级目录"

#: admin/categories.php:349
msgid "&mdash; No Parent &mdash;"
msgstr "&mdash; 无父级 &mdash;"

#: admin/categories.php:355
msgctxt "sort"
msgid "Model"
msgstr "分类模型"

#: admin/categories.php:357
msgid "&mdash; No Model &mdash;"
msgstr "&mdash; 无模型 &mdash;"

#: admin/categories.php:366
#: admin/categories.php:370
#: admin/user.php:264
#: admin/user.php:272
#: admin/post.php:552
#: admin/post.php:566
#: admin/profile.php:93
msgid "(required)"
msgstr "(必填)"

#: admin/categories.php:372
msgid "Category ID"
msgstr "分类ID"

#: admin/categories.php:373
#: admin/post.php:569
msgid "MD5 Value"
msgstr "MD5值"

#: admin/categories.php:374
#: admin/post.php:570
msgid "Pinyin"
msgstr "拼音"

#: admin/categories.php:381
msgid "List Template"
msgstr "列表模板"

#: admin/categories.php:389
msgid "Page Template"
msgstr "内容模板"

#: admin/categories.php:392
#: admin/post.php:590
msgid "Use the model set"
msgstr "使用模型设置"

#: admin/categories.php:401
#: admin/post.php:581
#: admin/index.php:246
#: admin/index.php:269
#: admin/index.php:290
#: admin/index.php:302
msgid "Click to toggle"
msgstr "点击切换"

#: admin/categories.php:402
#: admin/post.php:582
msgid "More attribute"
msgstr "更多属性"

#: admin/categories.php:406
msgctxt "sort"
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: admin/categories.php:410
msgctxt "sort"
msgid "Description"
msgstr "Meta简述"

#: admin/categories.php:410
#: admin/post.php:600
msgid "(Maximum of 250)"
msgstr "最大250个字"

#: admin/categories.php:418
msgid "Add Category"
msgstr "添加分类"

#: admin/categories.php:420
msgid "Update Category"
msgstr "更新分类"

#: admin/categories.php:422
#: admin/install.php:207
#: admin/user.php:320
#: admin/post.php:484
#: admin/post.php:626
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: admin/admin.php:63
#: admin/admin.php:74
msgid "Restricted access, please contact the administrator."
msgstr "受限制的访问，请联系管理员。"

#: admin/admin.php:72
#: admin/admin.php:74
msgid "Restricted access"
msgstr "限制访问"

#: admin/admin-header.php:47
msgid "Visit Site"
msgstr "访问网站"

#: admin/admin-header.php:51
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: admin/install.php:38
msgid "You must accept the license before they can continue the installation!"
msgstr "您必须接受LazyCMS的许可协议，才能继续安装。"

#: admin/install.php:41
msgid "\"Table Prefix\" can only contain numbers, letters, and underscores."
msgstr "“表名前缀”只能含有数字、字母以及下划线。"

#: admin/install.php:44
msgid "You must provide a valid username."
msgstr "请输入您的管理员名称。"

#: admin/install.php:46
#: admin/user.php:104
#: admin/profile.php:43
msgid "Your passwords do not match. Please try again."
msgstr "您两次输入的密码不符，请重试。"

#: admin/install.php:49
#: admin/user.php:96
#: admin/profile.php:38
msgid "Please enter an e-mail address."
msgstr "请输入一个电子邮件地址。"

#: admin/install.php:50
#: admin/user.php:97
#: admin/profile.php:39
msgid "You must provide an e-mail address."
msgstr "请输入一个有效的电子邮件地址。"

#: admin/install.php:81
msgid "Sorry, I need a common/config.sample.php file to work from. Please re-upload this file from your LazyCMS installation."
msgstr "抱歉，我需要 common/config.sample.php 文件作为向导工作的基础，请重新上传此文件。"

#: admin/install.php:142
msgid "All right sparky! You've made it through of the installation. If you are ready, time now to&hellip;"
msgstr "非常好！您已顺利完成安装。若您准备好了，现在就去 &hellip;"

#: admin/install.php:144
msgid "Create config.php failed, Please manually create."
msgstr "创建config.php文件失败，请手动创建。"

#: admin/install.php:152
msgid "Welcome to LazyCMS! Below you should enter your database connection details. If you're not sure about these, contact your host."
msgstr "欢迎使用LazyCMS！ 请在下方输入数据库相关信息。若您不清楚，请咨询主机提供商。"

#: admin/install.php:154
msgid "Database Configuration"
msgstr "数据库配置"

#: admin/install.php:156
msgid "Database Type"
msgstr "数据库类型"

#: admin/install.php:179
msgid "Recommended to use SQLite 3.x or MySQLi."
msgstr "推荐使用 SQLite 3.x 或 MySQLi。"

#: admin/install.php:180
msgid "Database Name"
msgstr "数据库名"

#: admin/install.php:180
msgid "The name of the database you want to run LazyCMS in."
msgstr "您希望 LazyCMS 使用哪个数据库运行？"

#: admin/install.php:181
#: admin/install.php:193
msgid "UserName"
msgstr "用户名"

#: admin/install.php:181
msgid "Your MySQL username"
msgstr "您的 MySQL 用户名"

#: admin/install.php:182
#: admin/user.php:281
#: admin/profile.php:107
#: admin/login.php:79
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: admin/install.php:182
msgid "...and MySQL password."
msgstr "... 以及 MySQL 密码。"

#: admin/install.php:183
msgid "Database Host"
msgstr "数据库主机"

#: admin/install.php:183
msgid "You should be able to get this info from your web host, if <code>localhost</code> does not work."
msgstr "通常情况下，应填写 <code>localhost</code>，若测试连接失败，请联系主机提供商咨询。"

#: admin/install.php:184
msgid "Table prefix"
msgstr "表名前缀"

#: admin/install.php:184
msgid "If you want to run multiple LazyCMS installations in a single database, change this."
msgstr "若您希望在一个数据库中存放多个 LazyCMS 的数据，请修改本项以做区分。"

#: admin/install.php:188
msgid "Please provide the following information. Don’t worry, you can always change these settings later."
msgstr "您需要填写一些基本信息。无需担心填错，这些信息以后可以再次修改。"

#: admin/install.php:190
msgid "Information needed"
msgstr "需要您提供的信息"

#: admin/install.php:192
msgid "Site Title"
msgstr "站点标题"

#: admin/install.php:193
msgid "Administrator account."
msgstr "管理员帐户。"

#: admin/install.php:195
msgid "Password, twice"
msgstr "密码，两次"

#: admin/install.php:196
#: admin/user.php:283
#: admin/user.php:297
#: admin/profile.php:111
msgid "Strength indicator"
msgstr "强度"

#: admin/install.php:197
msgid "Hint: The password should be at least seven characters long. To make it stronger, use upper and lower case letters, numbers and symbols like ! \" ? $ % ^ & )."
msgstr "提示：您的密码最好至少包含 7 个字符。为了保证密码强度，使用大小写字母，数字和符号，例如 ! \" ? $ % ^ & )。"

#: admin/install.php:199
msgid "Your E-mail"
msgstr "电子邮箱"

#: admin/install.php:199
msgid "Double-check your email address before continuing."
msgstr "请仔细检查邮件地址后继续。"

#: admin/install.php:202
msgid "Installing initial data"
msgstr "安装初始化数据"

#: admin/install.php:203
#, php-format
msgid "I accept the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">License</a>"
msgstr "我接受LazyCMS的<a href=\"%s\" target=\"_blank\">许可协议</a>"

#: admin/install.php:206
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: admin/install.php:216
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: admin/install.php:218
msgid "Server OS"
msgstr "服务器系统"

#: admin/install.php:219
msgid "Server Software"
msgstr "服务器软件"

#: admin/install.php:220
msgid "Server API"
msgstr "服务器 API"

#: admin/install.php:227
msgid "Required Settings"
msgstr "必需的设置"

#: admin/install.php:229
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: admin/install.php:229
msgid "Require"
msgstr "需求"

#: admin/install.php:229
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: admin/install.php:230
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP版本"

#: admin/install.php:231
msgid "DB Driver"
msgstr "数据驱动"

#: admin/install.php:244
#: admin/install.php:253
#: admin/install.php:256
#: admin/install.php:257
#: admin/install.php:258
#: admin/install.php:259
#: admin/index.php:283
#: admin/index.php:284
#: admin/index.php:285
#: admin/index.php:286
msgid "Not Supported"
msgstr "不支持"

#: admin/install.php:256
msgid "GD Library"
msgstr "图形绘制库"

#: admin/install.php:257
msgid "Iconv Support"
msgstr "字符集转换"

#: admin/install.php:258
msgid "Multibyte Support"
msgstr "多字节字符串处理支持"

#: admin/install.php:258
#: admin/install.php:259
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: admin/install.php:259
msgid "Remote URL Open"
msgstr "打开远程URL"

#: admin/install.php:263
msgid "Directory Permissions"
msgstr "目录权限"

#: admin/install.php:265
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: admin/install.php:265
msgid "Read"
msgstr "读"

#: admin/install.php:265
msgid "Write"
msgstr "写"

#: admin/install.php:292
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: admin/install.php:293
msgid "Try Again"
msgstr "再试一次"

#: admin/install.php:294
msgid "Display PHP Information"
msgstr "显示PHP信息"

#: admin/user.php:25
msgid "Users"
msgstr "用户管理"

#: admin/user.php:35
msgid "Add New User"
msgstr "添加新用户"

#: admin/user.php:50
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: admin/user.php:88
#: admin/login.php:42
msgid "The username field is empty."
msgstr "用户名不能为空。"

#: admin/user.php:90
#: admin/login.php:44
#, php-format
msgid "The username field length must be %d-%d characters."
msgstr "用户名长度必须%d至%d个字符。"

#: admin/user.php:92
msgid "The username already exists."
msgstr "用户名已存在，请重新输入用户名。"

#: admin/user.php:102
msgid "Please enter your password."
msgstr "请您输入密码。"

#: admin/user.php:103
msgid "Please enter your password twice."
msgstr "请您再次输入密码。"

#: admin/user.php:132
#: admin/profile.php:65
msgid "User updated."
msgstr "用户资料更新成功。"

#: admin/user.php:137
msgid "User created."
msgstr "用户添加成功。"

#: admin/user.php:156
msgid "Users deleted."
msgstr "用户删除成功。"

#: admin/user.php:169
msgctxt "user"
msgid "Add New"
msgstr "添加用户"

#: admin/user.php:232
#: admin/user.php:264
#: admin/profile.php:85
#: admin/login.php:78
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: admin/user.php:233
#: admin/user.php:272
#: admin/profile.php:93
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮箱"

#: admin/user.php:234
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: admin/user.php:235
msgid "Registered"
msgstr "注册日期"

#: admin/user.php:268
#: admin/profile.php:89
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: admin/user.php:276
#: admin/profile.php:97
msgid "Website"
msgstr "个人主页"

#: admin/user.php:281
msgid "(twice,required)"
msgstr "(两次，必填)"

#: admin/user.php:287
#: admin/profile.php:101
msgid "Biographical Info"
msgstr "个人说明"

#: admin/user.php:289
#: admin/profile.php:103
msgid "Share a little biographical information to fill out your profile. This may be shown publicly."
msgstr "共享您的一些信息。这个可能会被公开。"

#: admin/user.php:293
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: admin/user.php:293
#: admin/profile.php:107
msgid "(twice)"
msgstr "(两次)"

#: admin/user.php:295
#: admin/profile.php:109
msgid "If you would like to change the password type a new one. Otherwise leave this blank."
msgstr "如果您想修改您的密码请输入一个新密码，否则请留空。"

#: admin/user.php:296
#: admin/profile.php:110
msgid "Type your new password again."
msgstr "输入新密码。"

#: admin/user.php:302
msgid "Role"
msgstr "权限"

#: admin/user.php:305
msgid "Ban Change Password"
msgstr "禁止修改密码"

#: admin/user.php:306
msgid "Prohibition multi-person to login"
msgstr "禁止多人同时登录"

#: admin/user.php:309
msgid "Select / Deselect"
msgstr "全选 / 反选"

#: admin/user.php:316
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: admin/user.php:318
msgid "Update User"
msgstr "更新用户"

#: admin/post.php:33
msgid "Add New Page"
msgstr "添加新页面"

#: admin/post.php:36
msgid "Add New Post"
msgstr "添加新文章"

#: admin/post.php:43
#: admin/post.php:71
msgid "Please enter the title or content!"
msgstr "请输入标题或内容！"

#: admin/post.php:56
msgid "Edit Page"
msgstr "编辑页面"

#: admin/post.php:63
msgid "Edit Post"
msgstr "编辑文章"

#: admin/post.php:90
msgid "Posts created."
msgstr "文章创建成功。"

#: admin/post.php:97
msgid "Posts deleted."
msgstr "文章删除成功。"

#: admin/post.php:128
msgctxt "post"
msgid "Please select a main category."
msgstr "请选择一个主分类。"

#: admin/post.php:132
msgctxt "post"
msgid "The title field is empty."
msgstr "标题字段不能为空。"

#: admin/post.php:133
#, php-format
msgctxt "post"
msgid "The title field length must be %d-%d characters."
msgstr "标题长度必须%d至%d个字符。"

#: admin/post.php:138
msgctxt "post"
msgid "The path field is empty."
msgstr "路径不能为空。"

#: admin/post.php:139
#, php-format
msgctxt "post"
msgid "The path can not contain any of the following characters %s"
msgstr "文章路径不能包含下列任何字符之一：%s"

#: admin/post.php:140
msgctxt "post"
msgid "The path already exists."
msgstr "文章路径已存在，请重新输入。"

#: admin/post.php:216
msgid "Post updated."
msgstr "文章更新成功。"

#: admin/post.php:225
msgid "Post created."
msgstr "文章添加成功。"

#: admin/post.php:233
msgid "Create all Pages"
msgstr "生成所有页面"

#: admin/post.php:243
msgctxt "post"
msgid "[Submit] to Add New<br />[Cancel] to Back list"
msgstr "[确认] 添加文章<br />[取消] 返回列表"

#: admin/post.php:287
msgid "Pages"
msgstr "页面管理"

#: admin/post.php:289
msgctxt "page"
msgid "Add New"
msgstr "添加页面"

#: admin/post.php:291
msgid "Posts"
msgstr "文章管理"

#: admin/post.php:372
#: admin/post.php:427
msgid "Create"
msgstr "生成"

#: admin/post.php:380
#: admin/post.php:391
#: admin/post.php:397
msgid "None"
msgstr "无"

#: admin/post.php:435
msgid "View all categories"
msgstr "查看全部分类"

#: admin/post.php:440
#: admin/index.php:110
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: admin/post.php:456
#: admin/post.php:552
msgctxt "post"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: admin/post.php:457
#: admin/post.php:530
msgctxt "post"
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: admin/post.php:459
#: admin/post.php:545
msgctxt "post"
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: admin/post.php:461
msgctxt "post"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: admin/post.php:463
msgctxt "post"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/post.php:483
msgid "Please Add Category!"
msgstr "请先添加文章分类！"

#: admin/post.php:555
msgid "Auto get keywords"
msgstr "自动获取关键词"

#: admin/post.php:559
msgctxt "post"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: admin/post.php:566
msgctxt "post"
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: admin/post.php:568
msgid "Post ID"
msgstr "文章ID"

#: admin/post.php:586
msgctxt "post"
msgid "Page Template"
msgstr "页面模板"

#: admin/post.php:589
msgid "Use the category set"
msgstr "使用分类设置"

#: admin/post.php:596
msgctxt "post"
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: admin/post.php:597
msgid "Get"
msgstr "获取"

#: admin/post.php:600
msgctxt "post"
msgid "Description"
msgstr "Meta简述"

#: admin/post.php:605
msgctxt "post"
msgid "Other"
msgstr "其它选项"

#: admin/post.php:607
msgid "Allow Comments"
msgstr "允许评论"

#: admin/post.php:609
msgid "Update all Pages"
msgstr "更新所有页面"

#: admin/post.php:610
msgid "Update Category Lists"
msgstr "更新分类列表"

#: admin/post.php:620
msgid "Add Post"
msgstr "添加文章"

#: admin/post.php:624
msgid "Update Post"
msgstr "更新文章"

#: admin/comment.php:25
msgid "Comments"
msgstr "评论管理"

#: admin/comment.php:54
msgid "Comment updated."
msgstr "评论更新成功。"

#: admin/comment.php:63
msgid "Comment on the success!"
msgstr "发表评论成功！"

#: admin/comment.php:65
msgid "Comment failed!"
msgstr "发表评论失败！"

#: admin/comment.php:88
#, php-format
msgid "%s comment approved"
msgid_plural "%s comments approved"
msgstr[0] "已获准 %s 条评论"

#: admin/comment.php:96
#, php-format
msgid "%s comment permanently deleted"
msgid_plural "%s comments permanently deleted"
msgstr[0] "已永久删除 %s 条评论"

#: admin/comment.php:106
#: admin/index.php:233
msgid "Reply comment"
msgstr "回复评论"

#: admin/comment.php:107
#: admin/index.php:234
msgid "Edit comment"
msgstr "编辑评论"

#: admin/comment.php:108
#: admin/comment.php:249
#: admin/index.php:235
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: admin/comment.php:109
#: admin/index.php:236
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: admin/comment.php:110
#: admin/index.php:237
msgid "Url"
msgstr "网址"

#: admin/comment.php:148
msgctxt "comments"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: admin/comment.php:149
msgctxt "comments"
msgid "Pending"
msgstr "待审"

#: admin/comment.php:150
#: admin/index.php:262
msgid "Approved"
msgstr "已获准"

#: admin/comment.php:164
#: admin/comment.php:169
#: admin/index.php:309
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: admin/comment.php:170
#, php-format
msgid "In reply to <a href=\"%s\">%s</a>."
msgstr "回复给 <a href=\"%s\">%s</a>。"

#: admin/comment.php:175
#: admin/comment.php:235
#: admin/index.php:311
msgid "Approve"
msgstr "获准"

#: admin/comment.php:177
#: admin/comment.php:234
#: admin/index.php:313
msgid "Unapprove"
msgstr "驳回"

#: admin/comment.php:179
#: admin/index.php:315
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: admin/comment.php:196
#, php-format
msgid "Submitted on: <b>%s</b>"
msgstr "提交于：<b>%s</b>"

#: admin/comment.php:205
#: admin/index.php:326
msgid "The post has been deleted."
msgstr "该文章已删除！"

#: admin/comment.php:250
msgctxt "comment"
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: admin/comment.php:251
msgid "In Response To"
msgstr "回应"

#: admin/index.php:86
msgctxt "explor"
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: admin/index.php:94
msgctxt "explor"
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: admin/index.php:102
msgctxt "explor"
msgid "Suffix:"
msgstr "后缀："

#: admin/index.php:152
msgid "The uploaded file type is not allowed."
msgstr "上传的文件类型是不允许的。"

#: admin/index.php:228
msgid "Control Panel"
msgstr "控制面板"

#: admin/index.php:247
msgid "Right Now"
msgstr "概况"

#: admin/index.php:251
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: admin/index.php:253
msgid "Post"
msgid_plural "Posts"
msgstr[0] "文章"

#: admin/index.php:254
msgid "Page"
msgid_plural "Pages"
msgstr[0] "页面"

#: admin/index.php:255
msgid "Category"
msgid_plural "Categories"
msgstr[0] "分类目录"

#: admin/index.php:259
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: admin/index.php:261
msgid "Comment"
msgid_plural "Comments"
msgstr[0] "评论"

#: admin/index.php:263
#: admin/index.php:329
msgid "Pending"
msgstr "待审"

#: admin/index.php:270
msgid "Server Environment"
msgstr "服务器环境"

#: admin/index.php:272
msgid "Server OS:"
msgstr "服务器系统："

#: admin/index.php:273
msgid "Server Software:"
msgstr "服务器软件："

#: admin/index.php:274
msgid "Server API :"
msgstr "服务器 API："

#: admin/index.php:275
msgid "LazyCMS Version:"
msgstr "LazyCMS版本："

#: admin/index.php:276
msgid "PHP Version:"
msgstr "PHP版本："

#: admin/index.php:282
msgid "DB Driver:"
msgstr "数据驱动："

#: admin/index.php:283
msgid "GD Library:"
msgstr "图形绘制库："

#: admin/index.php:284
msgid "Iconv Support:"
msgstr "字符集转换："

#: admin/index.php:285
msgid "Multibyte Support:"
msgstr "多字节字符串："

#: admin/index.php:286
msgid "Remote URL Open:"
msgstr "打开远程URL："

#: admin/index.php:291
msgid "LazyCMS Team"
msgstr "LazyCMS团队"

#: admin/index.php:293
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: admin/index.php:294
msgid "QQ Group:"
msgstr "QQ群号："

#: admin/index.php:294
msgid "#LazyCMS# Topics"
msgstr "#LazyCMS# 相关话题"

#: admin/index.php:295
msgctxt "team"
msgid "Website:"
msgstr "官方网站："

#: admin/index.php:303
msgid "Recent Comments"
msgstr "最新评论"

#: admin/index.php:331
#, php-format
msgid "From %s"
msgstr "来自 %s 的评论"

#: admin/index.php:340
msgid "No comments yet."
msgstr "还没有任何评论。"

#: admin/index.php:342
msgid "View all"
msgstr "查看全部"

#: admin/profile.php:56
msgid "Ban Change Password, Please contact the administrator."
msgstr "禁止修改密码，请联系管理员。"

#: admin/profile.php:69
msgid "Profile"
msgstr "我的配置"

#: admin/profile.php:117
msgid "Update Profile"
msgstr "更新资料"

#: admin/login.php:47
msgid "The password field is empty."
msgstr "密码不能为空。"

#: admin/login.php:58
msgid "Username or password error!"
msgstr "用户名或者密码错误！"

#: admin/login.php:70
#: admin/login.php:77
msgid "Administrator Login"
msgstr "管理员登录"

#: admin/login.php:75
#, php-format
msgid "<p>LazyCMS is free, open source content management system.</p><p>Runtime:PHP 4.3.3+、MySQL 4.1+</p><p><a href=\"%s\">Back Home</a></p>"
msgstr "<p>LazyCMS是免费、开源的内容管理系统。</p><p>运行环境：PHP 4.3.3+、MySQL 4.1+</p><p><a href=\"%s\">返回首页</a></p>"

#: admin/login.php:80
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: admin/login.php:82
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: admin/login.php:83
msgid "English"
msgstr "英语"

#: admin/login.php:87
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我的登录信息"

#: admin/login.php:88
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: admin/admin-footer.php:8
msgid "Thank you for creating with <a href=\"http://lazycms.com/\" target=\"_blank\">LazyCMS</a>."
msgstr "感谢您选择 <a href=\"http://lazycms.com\" target=\"_blank\">LazyCMS</a> 构建网站。"

#: admin/admin-footer.php:9
msgid "<a href=\"http://docs.lazycms.com/\" target=\"_blank\">Documentation</a>"
msgstr "<a href=\"http://docs.lazycms.com/\" target=\"_blank\">官方文档</a>"

#: admin/admin-footer.php:9
msgid "<a href=\"http://forums.lazycms.com/\" target=\"_blank\">Support Forums</a>"
msgstr "<a href=\"http://forums.lazycms.com/\" target=\"_blank\">支持论坛</a>"

#: admin/admin-footer.php:11
#, php-format
msgid "Version <span>%s</span>"
msgstr "版本 <span>%s</span>"

#: admin/model.php:25
#: admin/admin-header-menu.php:30
#: admin/admin-header-menu.php:31
msgid "Models"
msgstr "模型管理"

#: admin/model.php:29
#: admin/model.php:520
msgctxt "field"
msgid "Add New"
msgstr "添加字段"

#: admin/model.php:30
msgctxt "field"
msgid "Edit"
msgstr "编辑字段"

#: admin/model.php:31
msgctxt "field"
msgid "The label field is empty."
msgstr "表单文字字段为空。"

#: admin/model.php:32
msgctxt "field"
msgid "The name field is empty."
msgstr "字段名字为空。"

#: admin/model.php:33
msgctxt "field"
msgid "The name already exists or system field."
msgstr "字段名已存在或已被系统占用，请重新输入字段名。"

#: admin/model.php:42
msgid "Add New Model"
msgstr "添加新模型"

#: admin/model.php:57
msgid "Edit Model"
msgstr "编辑模型"

#: admin/model.php:85
msgctxt "model"
msgid "The name field is empty."
msgstr "模型名称不能为空。"

#: admin/model.php:87
#, php-format
msgctxt "model"
msgid "The name field length must be %d-%d characters."
msgstr "模型名称长度必须%d至%d个字符。"

#: admin/model.php:108
msgctxt "model"
msgid "The code field is empty."
msgstr "模型标识不能为空。"

#: admin/model.php:110
#, php-format
msgctxt "model"
msgid "The code field length must be %d-%d characters."
msgstr "模型标识长度必须%d至%d个字符。"

#: admin/model.php:112
msgctxt "model"
msgid "The code already exists."
msgstr "模型标识已存在，请重新输入。"

#: admin/model.php:117
msgctxt "model"
msgid "The path field is empty."
msgstr "生成规则不能为空。"

#: admin/model.php:142
msgid "Model updated."
msgstr "模型更新成功。"

#: admin/model.php:147
msgid "Model created."
msgstr "模型创建成功。"

#: admin/model.php:166
msgid "Models deleted."
msgstr "模型删除成功。"

#: admin/model.php:175
msgid "Models enabled."
msgstr "模型启用成功。"

#: admin/model.php:184
msgid "Models disabled."
msgstr "模型禁用成功。"

#: admin/model.php:222
msgid "Can't be empty"
msgstr "不能为空"

#: admin/model.php:222
msgid "The field value is empty."
msgstr "这个字段值是空的。"

#: admin/model.php:223
msgid "Fixed-length"
msgstr "固定长度"

#: admin/model.php:223
#, php-format
msgid "The field value length must be %d-%d characters."
msgstr "这个字段值长度必须%d至%d个字符。"

#: admin/model.php:224
msgid "Value1 = Value2"
msgstr "相同的两个值"

#: admin/model.php:224
msgid "Same the two fields."
msgstr "两个字段值不相等。"

#: admin/model.php:225
msgid "The e-mail address isn't correct."
msgstr "电子邮件地址不正确。"

#: admin/model.php:226
msgid "Case-Insensitive letters"
msgstr "英文字母"

#: admin/model.php:226
msgid "This field value is not a letter."
msgstr "这个字段值不是字母。"

#: admin/model.php:227
msgid "Numeric:[0-9]"
msgstr "匹配数字"

#: admin/model.php:227
msgid "This field value is not a number."
msgstr "这个字段值不是数字。"

#: admin/model.php:228
msgctxt "model"
msgid "URL"
msgstr "匹配网址"

#: admin/model.php:228
msgid "This field value is not a URL."
msgstr "这个字段值不是一个超级链接。"

#: admin/model.php:229
msgid "Custom validation"
msgstr "自定义验证"

#: admin/model.php:229
msgid "Error Message"
msgstr "错误信息"

#: admin/model.php:235
#: admin/model.php:507
msgctxt "field"
msgid "Label"
msgstr "表单文字"

#: admin/model.php:236
msgid "Need help"
msgstr "需要帮助"

#: admin/model.php:237
msgctxt "field"
msgid "Help"
msgstr "帮助信息"

#: admin/model.php:238
#: admin/model.php:508
msgctxt "field"
msgid "Field"
msgstr "字段名"

#: admin/model.php:239
msgid "Can search"
msgstr "可以搜索"

#: admin/model.php:240
#: admin/model.php:509
msgctxt "field"
msgid "Type"
msgstr "输入类型"

#: admin/model.php:247
msgid "Width"
msgstr "宽"

#: admin/model.php:248
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: admin/model.php:253
msgid "Need to verify"
msgstr "需要验证"

#: admin/model.php:256
msgid "Verify rule"
msgstr "验证规则"

#: admin/model.php:264
msgctxt "field"
msgid "Serialize"
msgstr "序列值"

#: admin/model.php:265
msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"

#: admin/model.php:266
msgid "Insert Image"
msgstr "插入图片"

#: admin/model.php:267
msgid "Insert Flash"
msgstr "插入Flash"

#: admin/model.php:268
msgid "Insert Flv"
msgstr "插入Flv视频"

#: admin/model.php:269
msgid "Insert Emote"
msgstr "插入表情"

#: admin/model.php:270
msgid "Insert Table"
msgstr "插入表格"

#: admin/model.php:271
msgid "Insert Google Map"
msgstr "插入Google地图"

#: admin/model.php:272
#: common/functions.php:213
msgid "Insert Pagebreak"
msgstr "插入分页符"

#: admin/model.php:273
#: common/functions.php:216
msgid "Remove external links"
msgstr "移除站外链接"

#: admin/model.php:274
#: common/functions.php:219
msgid "Localized Images"
msgstr "本地化图片"

#: admin/model.php:277
msgctxt "field"
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: admin/model.php:284
#: admin/model.php:510
msgctxt "field"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: admin/model.php:286
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: admin/model.php:286
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: admin/model.php:297
#: admin/admin-header-menu.php:32
msgctxt "model"
msgid "Add New"
msgstr "添加模型"

#: admin/model.php:313
#: admin/model.php:346
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: admin/model.php:314
#: admin/model.php:347
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: admin/model.php:345
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: admin/model.php:360
#: admin/model.php:410
msgctxt "model"
msgid "Name"
msgstr "模型名称"

#: admin/model.php:361
#: admin/model.php:403
msgctxt "model"
msgid "Type"
msgstr "模型类型"

#: admin/model.php:362
#: admin/model.php:414
msgctxt "model"
msgid "Code"
msgstr "模型标识"

#: admin/model.php:363
#: admin/model.php:396
msgctxt "model"
msgid "Language"
msgstr "所属语言"

#: admin/model.php:364
msgctxt "model"
msgid "State"
msgstr "状态"

#: admin/model.php:405
msgctxt "model"
msgid "Post"
msgstr "文章模型"

#: admin/model.php:406
msgctxt "model"
msgid "Category"
msgstr "分类模型"

#: admin/model.php:414
msgid "(required,only)"
msgstr "(必填，唯一)"

#: admin/model.php:418
msgctxt "model"
msgid "Path"
msgstr "生成规则"

#: admin/model.php:450
msgctxt "model"
msgid "Fields"
msgstr "字段管理"

#: admin/model.php:491
msgid "Add Model"
msgstr "添加模型"

#: admin/model.php:493
msgid "Update Model"
msgstr "更新模型"

#: admin/model.php:519
msgctxt "field"
msgid "Delete"
msgstr "删除字段"

#: admin/admin-header-menu.php:12
#: admin/publish.php:25
msgid "Publish Posts"
msgstr "页面发布"

#: admin/admin-header-menu.php:13
msgid "Upgrade"
msgstr "程序升级"

#: admin/admin-header-menu.php:14
msgid "Your Profile"
msgstr "我的配置"

#: admin/admin-header-menu.php:44
#: admin/admin-header-menu.php:45
msgid "Plugins"
msgstr "插件管理"

#: admin/admin-header-menu.php:46
msgctxt "plugin"
msgid "Add New"
msgstr "添加新插件"

#: admin/admin-header-menu.php:49
msgid "Tools"
msgstr "系统工具"

#: admin/admin-header-menu.php:50
msgid "Clean cache"
msgstr "清除缓存"

#: admin/admin-header-menu.php:53
msgid "Settings"
msgstr "设置管理"

#: admin/admin-header-menu.php:54
msgid "General"
msgstr "常规"

#: admin/admin-header-menu.php:55
msgctxt "setting"
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: admin/publish.php:38
#: admin/publish.php:150
msgid "Process list"
msgstr "进程管理"

#: admin/publish.php:43
#: admin/publish.php:184
msgctxt "publish"
msgid "Add New"
msgstr "添加进程"

#: admin/publish.php:94
msgid "Process deleted."
msgstr "进程删除成功。"

#: admin/publish.php:98
msgid "Process emptied."
msgstr "进程清空成功。"

#: admin/publish.php:131
#: admin/publish.php:161
msgid "Create all Lists"
msgstr "生成所有列表"

#: admin/publish.php:135
#: admin/publish.php:160
msgid "Create all Posts"
msgstr "生成所有文章"

#: admin/publish.php:155
msgid "Select you want to publish the items:"
msgstr "选择你要发布的项目："

#: admin/publish.php:166
msgid "Select you want to publish the category:"
msgstr "选择你要发布的类别："

#: admin/publish.php:172
msgid "Create Lists and Posts"
msgstr "生成列表和文章"

#: admin/publish.php:173
msgid "Only Create lists"
msgstr "只生成列表"

#: admin/publish.php:174
msgid "Only Create posts"
msgstr "只生成文章"

#: admin/publish.php:207
msgid "Empty"
msgstr "清空"

#: admin/publish.php:218
msgctxt "publish"
msgid "Name"
msgstr "任务"

#: admin/publish.php:219
msgctxt "publish"
msgid "Total"
msgstr "总数量"

#: admin/publish.php:220
msgctxt "publish"
msgid "Complete"
msgstr "已完成"

#: admin/publish.php:221
msgctxt "publish"
msgid "Rate"
msgstr "进度"

#: admin/publish.php:222
msgid "Elapsed time"
msgstr "已用时间"

#: admin/publish.php:223
msgctxt "publish"
msgid "State"
msgstr "状态"

#: admin/options/general.php:37
msgid "Please input the Site Title."
msgstr "请输入网站名称。"

#: admin/options/general.php:38
msgid "Please input the Template suffix."
msgstr "请输入模板后缀"

#: admin/options/general.php:39
msgid "Please input the HTML file suffix."
msgstr "请输入网页后缀"

#: admin/options/general.php:43
#: admin/options/posts.php:44
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: admin/options/general.php:46
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: admin/options/general.php:62
msgctxt "setting"
msgid "Language"
msgstr "网站语言"

#: admin/options/general.php:71
msgctxt "setting"
msgid "Time zone"
msgstr "时区设置"

#: admin/options/general.php:84
#, php-format
msgid "<abbr title=\"Coordinated Universal Time\">UTC</abbr> time is <code>%s</code>"
msgstr "<abbr title=\"协调世界时\">UTC</abbr> 时间是 <code>%s</code>"

#: admin/options/general.php:86
#, php-format
msgid "Local time is <code>%s</code>"
msgstr "本地时间是 <code>%s</code>"

#: admin/options/general.php:90
msgctxt "setting"
msgid "Template"
msgstr "网站模板"

#: admin/options/general.php:97
msgid "Template suffix"
msgstr "模板后缀"

#: admin/options/general.php:101
msgid "HTML file suffix"
msgstr "网页后缀"

#: admin/options/general.php:110
msgid "Allow upload image"
msgstr "允许上传的图像"

#: admin/options/general.php:114
msgid "Allow upload file"
msgstr "允许上传的文件"

#: admin/options/general.php:118
msgid "Compress"
msgstr "GZIP压缩"

#: admin/options/general.php:120
#: admin/options/posts.php:85
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: admin/options/general.php:121
#: admin/options/posts.php:86
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: admin/options/general.php:127
#: admin/options/posts.php:92
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: admin/options/posts.php:38
msgid "Please input the Comments Path."
msgstr "请输入评论目录。"

#: admin/options/posts.php:39
#, php-format
msgctxt "setting"
msgid "The path can not contain any of the following characters %s"
msgstr "评论目录不能包含下列任何字符之一：%s"

#: admin/options/posts.php:47
msgid "Posts Settings"
msgstr "文章设置"

#: admin/options/posts.php:58
msgid "404 Template"
msgstr "404页模板"

#: admin/options/posts.php:65
msgid "Search Template"
msgstr "搜索模板"

#: admin/options/posts.php:72
msgid "Comments Template"
msgstr "评论页模板"

#: admin/options/posts.php:79
msgid "Comments Path"
msgstr "评论目录"

#: admin/options/posts.php:83
msgid "Tags Service"
msgstr "标签服务"

#: admin/options/posts.php:83
msgid "(Get the Network tags of service)"
msgstr "(获取网络标签服务)"

#: common/functions.php:363
#: common/functions.php:375
msgid "System Error"
msgstr "系统错误"

#: common/functions.php:515
#, php-format
msgid "<a href=\"%1$s\">%2$d seconds after goto %1$s.</a>"
msgstr "<a href=\"%1$s\">%2$d 秒后转向 %1$s。</a>"

#: common/functions.php:531
msgid "Redirecting..."
msgstr "正在重定向..."

#: common/functions.php:1348
msgid "Afrikaans"
msgstr "布尔文(南非洲的荷兰文)"

#: common/functions.php:1349
msgid "Albanian"
msgstr "阿尔巴尼亚文"

#: common/functions.php:1350
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯文"

#: common/functions.php:1351
msgid "Belarusian"
msgstr "白俄罗斯语"

#: common/functions.php:1352
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚文"

#: common/functions.php:1353
msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚语"

#: common/functions.php:1354
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文(简体)"

#: common/functions.php:1355
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "中文(繁体)"

#: common/functions.php:1356
msgid "Croatian"
msgstr "克罗地亚文"

#: common/functions.php:1357
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: common/functions.php:1358
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: common/functions.php:1359
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: common/functions.php:1361
msgid "Estonian"
msgstr "爱沙尼亚语"

#: common/functions.php:1362
msgid "Filipino"
msgstr "菲律宾文"

#: common/functions.php:1363
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#: common/functions.php:1364
msgid "French"
msgstr "法语"

#: common/functions.php:1365
msgid "Galician"
msgstr "加利西亚语"

#: common/functions.php:1366
msgid "German"
msgstr "德语"

#: common/functions.php:1367
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: common/functions.php:1368
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

#: common/functions.php:1369
msgid "Hindi"
msgstr "印度文"

#: common/functions.php:1370
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#: common/functions.php:1371
msgid "Icelandic"
msgstr "冰岛语"

#: common/functions.php:1372
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼文"

#: common/functions.php:1373
msgid "Irish"
msgstr "爱尔兰文"

#: common/functions.php:1374
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: common/functions.php:1375
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: common/functions.php:1376
msgid "Korean"
msgstr "朝鲜语"

#: common/functions.php:1377
msgid "Latvian"
msgstr "拉脱维亚语"

#: common/functions.php:1378
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛语"

#: common/functions.php:1379
msgid "Macedonian"
msgstr "马其顿文"

#: common/functions.php:1380
msgid "Malay"
msgstr "马来文"

#: common/functions.php:1381
msgid "Maltese"
msgstr "马耳他文"

#: common/functions.php:1382
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#: common/functions.php:1383
msgid "Persian"
msgstr "波斯语"

#: common/functions.php:1384
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: common/functions.php:1385
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: common/functions.php:1386
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚语"

#: common/functions.php:1387
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: common/functions.php:1388
msgid "Serbian"
msgstr "塞尔维亚文"

#: common/functions.php:1389
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克文"

#: common/functions.php:1390
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亚文"

#: common/functions.php:1391
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: common/functions.php:1392
msgid "Swahili"
msgstr "非洲的斯瓦希里文"

#: common/functions.php:1393
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: common/functions.php:1394
msgid "Thai"
msgstr "泰文"

#: common/functions.php:1395
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其文"

#: common/functions.php:1396
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰文"

#: common/functions.php:1397
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南文"

#: common/functions.php:1398
msgid "Welsh"
msgstr "威尔士语"

#: common/functions.php:1399
msgid "Yiddish"
msgstr "意第绪语"

#: common/functions.php:1627
msgid "The start position cannot exceed initial string length."
msgstr "起始位置不能超过初始字符串的长度。"

#: common/module/install.php:58
msgid "Rock it!"
msgstr "摇滚吧！"

#: common/module/install.php:62
#: common/module/install.php:64
msgid "LazyCMS Setup"
msgstr "LazyCMS安装"

#: common/module/install.php:78
msgid "My Site"
msgstr "我的站点"

#: common/module/install.php:103
#: common/module/system.php:164
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: common/module/user.php:44
msgid "You are now logged out, please log in again!"
msgstr "您现在已经退出，请重新登录！"

#: common/module/taxonomy.php:735
msgid "The page is in the making, please visit later ..."
msgstr "页面正在制作中,请稍后访问……"

#: common/module/post.php:584
msgid "The post doesn't exist or has been deleted!"
msgstr "该文章不存在或已删除！"

#: common/module/post.php:588
msgid "The post doesn't comment!"
msgstr "该文章不能评论！"

#: common/module/post.php:594
msgid "Please enter a comment on the contents!"
msgstr "请输入评论内容！"

#: common/module/post.php:595
#, php-format
msgid "Maximum %d characters of Comment content!"
msgstr "评论内容最多个 %d 个字！"

#: common/module/post.php:614
msgid "You speak too fast, rest!"
msgstr "您说话太快了,休息一下吧!"

#: common/module/post.php:618
msgid "You can not send duplicate comment!"
msgstr "您不能发送重复的评论内容！"

#: common/module/comment.php:222
#, php-format
msgid "Comment: %s"
msgstr "评论：%s"

#: common/module/comment.php:247
msgid "No comment!"
msgstr "没有评论！"

#: common/module/model.php:200
msgid "Input"
msgstr "输入框"

#: common/module/model.php:201
msgid "Textarea"
msgstr "文本域"

#: common/module/model.php:202
msgid "Radio"
msgstr "单选项"

#: common/module/model.php:203
msgid "Check box"
msgstr "复选框"

#: common/module/model.php:204
msgid "Drop-down menu"
msgstr "下拉菜单"

#: common/module/model.php:205
msgid "Basic editor"
msgstr "基本编辑器"

#: common/module/model.php:206
msgid "Adv editor"
msgstr "高级编辑器"

#: common/module/model.php:207
msgid "Date Selector"
msgstr "日期选择器"

#: common/module/model.php:208
msgid "File upload box"
msgstr "文件上传框"

#: common/module/model.php:278
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: common/module/system.php:83
msgctxt "post"
msgid "List"
msgstr "文章列表"

#: common/module/system.php:84
msgctxt "post"
msgid "Edit"
msgstr "编辑文章"

#: common/module/system.php:85
msgctxt "post"
msgid "Delete"
msgstr "删除文章"

#: common/module/system.php:89
msgctxt "page"
msgid "List"
msgstr "页面列表"

#: common/module/system.php:91
msgctxt "page"
msgid "Edit"
msgstr "编辑页面"

#: common/module/system.php:92
msgctxt "page"
msgid "Delete"
msgstr "删除页面"

#: common/module/system.php:96
msgctxt "model"
msgid "List"
msgstr "模型列表"

#: common/module/system.php:98
msgctxt "model"
msgid "Edit"
msgstr "编辑模型"

#: common/module/system.php:99
msgctxt "model"
msgid "Delete"
msgstr "删除模型"

#: common/module/system.php:100
msgctxt "model"
msgid "Export"
msgstr "导出模型"

#: common/module/system.php:105
msgctxt "comment"
msgid "List"
msgstr "评论列表"

#: common/module/system.php:106
msgctxt "comment"
msgid "Change State"
msgstr "更改状态"

#: common/module/system.php:107
msgctxt "comment"
msgid "Reply comment"
msgstr "回复评论"

#: common/module/system.php:108
msgctxt "comment"
msgid "Edit"
msgstr "编辑评论"

#: common/module/system.php:109
msgctxt "comment"
msgid "Delete"
msgstr "删除评论"

#: common/module/system.php:113
msgctxt "user"
msgid "List"
msgstr "用户列表"

#: common/module/system.php:115
msgctxt "user"
msgid "Edit"
msgstr "编辑用户"

#: common/module/system.php:116
msgctxt "user"
msgid "Delete"
msgstr "删除用户"

#: common/module/system.php:126
msgctxt "setting"
msgid "General"
msgstr "常规"

#: common/module/system.php:884
msgid "Alert"
msgstr "系统提示"

#: common/module/system.php:885
msgid "Submit"
msgstr "确认"

#: common/module/system.php:886
msgid "Confirm"
msgstr "操作确认"

#: common/module/system.php:889
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: common/module/system.php:893
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: common/module/system.php:894
msgid "Insert Map"
msgstr "插入地图"

#: common/module/system.php:896
msgid "Confirm Logout?"
msgstr "确定要退出吗？"

#: common/module/system.php:897
msgid "Confirm Delete?"
msgstr "确定要删除吗？"

#: common/module/system.php:898
msgid "Confirm Empty?"
msgstr "确定要清空吗？"

#: common/module/system.php:899
msgid "Latest Version:"
msgstr "最新版本："

#: common/module/system.php:900
msgid "Did not select any action!"
msgstr "没有选择任何操作。"

#: common/module/system.php:903
msgid "Very weak"
msgstr "非常弱"

#: common/module/system.php:904
msgid "Weak"
msgstr "弱"

#: common/module/system.php:905
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: common/module/system.php:906
msgid "Strong"
msgstr "强"

#: common/module/system.php:907
msgid "Mismatch"
msgstr "不匹配"

#: common/module/system.php:920
msgid "Paragraph"
msgstr "普通段落"

#: common/module/system.php:921
msgid "Heading 1"
msgstr "标题1"

#: common/module/system.php:922
msgid "Heading 2"
msgstr "标题2"

#: common/module/system.php:923
msgid "Heading 3"
msgstr "标题3"

#: common/module/system.php:924
msgid "Heading 4"
msgstr "标题4"

#: common/module/system.php:925
msgid "Heading 5"
msgstr "标题5"

#: common/module/system.php:926
msgid "Heading 6"
msgstr "标题6"

#: common/module/system.php:927
msgid "Preformatted"
msgstr "已编排格式"

#: common/module/system.php:928
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: common/module/system.php:929
msgid "xx-small"
msgstr "极小"

#: common/module/system.php:930
msgid "x-small"
msgstr "特小"

#: common/module/system.php:931
msgid "small"
msgstr "小"

#: common/module/system.php:932
msgid "medium"
msgstr "中"

#: common/module/system.php:933
msgid "large"
msgstr "大"

#: common/module/system.php:934
msgid "x-large"
msgstr "特大"

#: common/module/system.php:935
msgid "xx-large"
msgstr "极大"

#: common/module/system.php:936
msgid "Align left"
msgstr "左对齐"

#: common/module/system.php:937
msgid "Align center"
msgstr "居中"

#: common/module/system.php:938
msgid "Align right"
msgstr "右对齐"

#: common/module/system.php:939
msgid "Align full"
msgstr "两端对齐"

#: common/module/system.php:940
msgid "Ordered list"
msgstr "数字列表"

#: common/module/system.php:941
msgid "Unordered list"
msgstr "符号列表"

#: common/module/system.php:942
msgid "Use Ctrl+V on your keyboard to paste the text."
msgstr "使用键盘快捷键(Ctrl+V)把内容粘贴到方框里，按 确定"

#: common/module/system.php:943
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: common/module/system.php:944
msgid "Flv URL:"
msgstr "Flv文件:"

#: common/module/system.php:945
msgid "Link URL:"
msgstr "链接地址:"

#: common/module/system.php:946
msgid "Target:&nbsp;&nbsp;"
msgstr "打开方式:"

#: common/module/system.php:947
msgid "Link Text:"
msgstr "链接文字:"

#: common/module/system.php:948
msgid "Img URL:&nbsp;"
msgstr "图片文件:"

#: common/module/system.php:949
msgid "Alt text:"
msgstr "替换文本:"

#: common/module/system.php:950
msgid "Alignment:"
msgstr "对齐方式:"

#: common/module/system.php:951
msgid "Dimension:"
msgstr "宽度高度:"

#: common/module/system.php:952
msgid "Border:&nbsp;&nbsp;&nbsp;"
msgstr "边框大小:"

#: common/module/system.php:953
msgid "Hspace:&nbsp;&nbsp;&nbsp;"
msgstr "水平间距:"

#: common/module/system.php:954
msgid "Vspace:"
msgstr "垂直间距:"

#: common/module/system.php:955
msgid "Flash URL:"
msgstr "动画文件:"

#: common/module/system.php:956
msgid "Media URL:"
msgstr "媒体文件:"

#: common/module/system.php:957
msgid "Rows&Cols:&nbsp;&nbsp;"
msgstr "行数列数:"

#: common/module/system.php:958
msgid "Headers:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;"
msgstr "标题单元:"

#: common/module/system.php:959
msgid "CellSpacing:"
msgstr "表格间距:"

#: common/module/system.php:960
msgid "CellPadding:"
msgstr "表格填充:"

#: common/module/system.php:961
msgid "Caption:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;"
msgstr "表格标题:"

#: common/module/system.php:962
msgid "Border:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;"
msgstr "边框大小:"

#: common/module/system.php:964
msgid "New window"
msgstr "新窗口"

#: common/module/system.php:965
msgid "Same window"
msgstr "当前窗口"

#: common/module/system.php:966
msgid "Parent window"
msgstr "父窗口"

#: common/module/system.php:967
msgctxt "xhe"
msgid "Left"
msgstr "左对齐"

#: common/module/system.php:968
msgctxt "xhe"
msgid "Right"
msgstr "右对齐"

#: common/module/system.php:969
msgctxt "xhe"
msgid "Top"
msgstr "顶端"

#: common/module/system.php:970
msgctxt "xhe"
msgid "Middle"
msgstr "居中"

#: common/module/system.php:971
msgctxt "xhe"
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: common/module/system.php:972
msgctxt "xhe"
msgid "Baseline"
msgstr "基线"

#: common/module/system.php:973
msgctxt "xhe"
msgid "Bottom"
msgstr "底边"

#: common/module/system.php:975
msgid "First row"
msgstr "第一行"

#: common/module/system.php:976
msgid "First column"
msgstr "第一列"

#: common/module/system.php:977
msgid "Both"
msgstr "第一行和第一列"

#: common/module/system.php:978
msgid "xhEditor is a platform independent WYSWYG XHTML editor based by jQuery,released as Open Source under <a href=\"http://www.gnu.org/licenses/lgpl.html\" target=\"_blank\">LGPL</a>."
msgstr "xhEditor是基于jQuery开发的跨平台轻量XHTML编辑器，基于<a href=\"http://www.gnu.org/licenses/lgpl.html\" target=\"_blank\">LGPL</a>开源协议发布。"

#: common/module/system.php:979
msgid "Smile"
msgstr "微笑"

#: common/module/system.php:980
msgid "Tongue"
msgstr "吐舌头"

#: common/module/system.php:981
msgid "Titter"
msgstr "偷笑"

#: common/module/system.php:982
msgid "Laugh"
msgstr "大笑"

#: common/module/system.php:983
msgid "Sad"
msgstr "难过"

#: common/module/system.php:984
msgid "Wronged"
msgstr "委屈"

#: common/module/system.php:985
msgid "Fast cry"
msgstr "快哭了"

#: common/module/system.php:986
msgid "Cry"
msgstr "哭"

#: common/module/system.php:987
msgid "Wail"
msgstr "大哭"

#: common/module/system.php:988
msgid "Mad"
msgstr "生气"

#: common/module/system.php:989
msgid "Knock"
msgstr "敲打"

#: common/module/system.php:990
msgid "Curse"
msgstr "骂人"

#: common/module/system.php:991
msgid "Crazy"
msgstr "抓狂"

#: common/module/system.php:992
msgid "Angry"
msgstr "发火"

#: common/module/system.php:993
msgid "Oh my"
msgstr "惊讶"

#: common/module/system.php:994
msgid "Awkward"
msgstr "尴尬"

#: common/module/system.php:995
msgid "Panic"
msgstr "惊恐"

#: common/module/system.php:996
msgid "Shy"
msgstr "害羞"

#: common/module/system.php:997
msgid "Cute"
msgstr "可怜"

#: common/module/system.php:998
msgid "Envy"
msgstr "羡慕"

#: common/module/system.php:999
msgid "Proud"
msgstr "得意"

#: common/module/system.php:1000
msgid "Struggle"
msgstr "奋斗"

#: common/module/system.php:1001
msgid "Quiet"
msgstr "安静"

#: common/module/system.php:1002
msgid "Shut up"
msgstr "闭嘴"

#: common/module/system.php:1003
msgid "Doubt"
msgstr "疑问"

#: common/module/system.php:1004
msgid "Despise"
msgstr "鄙视"

#: common/module/system.php:1005
msgid "Sleep"
msgstr "睡觉"

#: common/module/system.php:1006
msgid "Bye"
msgstr "再见"

#: common/module/system.php:1007
msgid "Cut (Ctrl+X)"
msgstr "剪切 (Ctrl+X)"

#: common/module/system.php:1008
msgid "Copy (Ctrl+C)"
msgstr "复制 (Ctrl+C)"

#: common/module/system.php:1009
msgid "Paste (Ctrl+V)"
msgstr "粘贴 (Ctrl+V)"

#: common/module/system.php:1010
msgid "Paste as plain text"
msgstr "粘贴文本"

#: common/module/system.php:1011
msgid "Block tag"
msgstr "段落标签"

#: common/module/system.php:1012
msgid "Font family"
msgstr "字体"

#: common/module/system.php:1013
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: common/module/system.php:1014
msgid "Bold (Ctrl+B)"
msgstr "加粗 (Ctrl+B)"

#: common/module/system.php:1015
msgid "Italic (Ctrl+I)"
msgstr "斜体 (Ctrl+I)"

#: common/module/system.php:1016
msgid "Underline (Ctrl+U)"
msgstr "下划线 (Ctrl+U)"

#: common/module/system.php:1017
msgid "Strikethrough (Ctrl+S)"
msgstr "删除线 (Ctrl+S)"

#: common/module/system.php:1018
msgid "Select text color"
msgstr "字体颜色"

#: common/module/system.php:1019
msgid "Select background color"
msgstr "背景颜色"

#: common/module/system.php:1020
msgid "SelectAll (Ctrl+A)"
msgstr "全选 (Ctrl+A)"

#: common/module/system.php:1021
msgid "Remove formatting"
msgstr "删除文字格式"

#: common/module/system.php:1022
msgid "Align"
msgstr "对齐"

#: common/module/system.php:1023
msgid "List"
msgstr "列表"

#: common/module/system.php:1024
msgid "Outdent (Shift+Tab)"
msgstr "减少缩进 (Shift+Tab)"

#: common/module/system.php:1025
msgid "Indent (Tab)"
msgstr "增加缩进 (Tab)"

#: common/module/system.php:1026
msgid "Insert/edit link (Ctrl+K)"
msgstr "超链接 (Ctrl+K)"

#: common/module/system.php:1027
msgid "Unlink"
msgstr "取消超链接"

#: common/module/system.php:1028
msgid "Insert/edit image"
msgstr "图片"

#: common/module/system.php:1029
msgid "Insert/edit flash"
msgstr "Flash动画"

#: common/module/system.php:1030
msgid "Insert/edit media"
msgstr "多媒体文件"

#: common/module/system.php:1031
msgid "Insert Flv Video"
msgstr "插入Flv视频"

#: common/module/system.php:1033
msgid "Insert Google map"
msgstr "插入Google地图"

#: common/module/system.php:1034
msgid "Google Maps"
msgstr "Google地图"

#: common/module/system.php:1036
msgid "Emotions"
msgstr "表情"

#: common/module/system.php:1037
msgid "Insert a new table"
msgstr "表格"

#: common/module/system.php:1038
msgid "Edit source code"
msgstr "源代码"

#: common/module/system.php:1039
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: common/module/system.php:1040
msgid "Print (Ctrl+P)"
msgstr "打印 (Ctrl+P)"

#: common/module/system.php:1041
msgid "Toggle fullscreen (Esc)"
msgstr "全屏编辑 (Esc)"

#: common/module/system.php:1042
msgid "About xhEditor"
msgstr "关于 xhEditor"

#: common/module/system.php:1043
msgid "Click to open link"
msgstr "点击打开链接"

#: common/module/system.php:1044
msgid "Current textarea is hidden, please make it show before initialization xhEditor, or directly initialize the height."
msgstr "当前textarea处于隐藏状态，请将之显示后再初始化xhEditor，或者直接设置textarea的width和height样式"

#: common/module/system.php:1045
#: common/module/system.php:1056
msgid "Upload file extension required for this: "
msgstr "上传文件的扩展名必需为："

#: common/module/system.php:1046
msgid "You can only drag and drop the same type of file."
msgstr "每次只能拖放上传同一类型文件"

#: common/module/system.php:1047
msgid "File uploading,please wait..."
msgstr "文件上传中，请稍候……"

#: common/module/system.php:1048
msgid "Please do not upload more then {$upMultiple} files."
msgstr "请不要一次上传超过{$upMultiple}个文件"

#: common/module/system.php:1049
msgid "File uploading(Esc cancel)"
msgstr "文件上传中(Esc取消上传)"

#: common/module/system.php:1050
msgid " upload interface error!"
msgstr " 上传接口发生错误！"

#: common/module/system.php:1051
msgid "return error:"
msgstr "返回的错误内容为:"

#: common/module/system.php:1052
msgid "Close (Esc)"
msgstr "关闭 (Esc)"

#: common/module/system.php:1053
msgid "Currently not supported by your browser, use keyboard shortcuts(Ctrl+X) instead."
msgstr "您的浏览器安全设置不允许使用剪切操作，请使用键盘快捷键(Ctrl + X)来完成"

#: common/module/system.php:1054
msgid "Currently not supported by your browser, use keyboard shortcuts(Ctrl+C) instead."
msgstr "您的浏览器安全设置不允许使用复制操作，请使用键盘快捷键(Ctrl + C)来完成"

#: common/module/system.php:1055
msgid "Currently not supported by your browser, use keyboard shortcuts(Ctrl+V) instead."
msgstr "您的浏览器安全设置不允许使用粘贴操作，请使用键盘快捷键(Ctrl + V)来完成"

#: common/module/system.php:1057
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: common/module/system.php:1058
msgid "Upload file"
msgstr "文件上传框"

#: common/system/httplib.php:140
msgid "A valid URL was not provided."
msgstr "没有提供一个有效的URL。"

#: common/system/httplib.php:277
#: common/system/httplib.php:393
#: common/system/httplib.php:409
msgid "Too many redirects."
msgstr "太多的重定向。"

#: common/system/httplib.php:480
#: common/system/httplib.php:595
#, php-format
msgid "Could not open handle for fopen() to %s"
msgstr "无法打开处理fopen()函数到 %s"

#: common/system/uploadfile.php:136
msgid "The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini."
msgstr "上传的文件超过了 php.ini 中 upload_max_filesize 选项限制的值。 "

#: common/system/uploadfile.php:137
msgid "The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in the HTML form."
msgstr "上传文件的大小超过了 HTML 表单中 MAX_FILE_SIZE 选项指定的值。"

#: common/system/uploadfile.php:138
msgid "The uploaded file was only partially uploaded."
msgstr "文件只有部分被上传。"

#: common/system/uploadfile.php:139
msgid "No file was uploaded."
msgstr "没有文件被上传。"

#: common/system/uploadfile.php:140
#, php-format
msgid "The uploaded file exceeds the size limit(%s)."
msgstr "上传的文件大小超过了限制(%s)。"

#: common/system/uploadfile.php:141
msgid "Missing a temporary folder."
msgstr "找不到临时文件夹。"

#: common/system/uploadfile.php:142
msgid "Failed to write file to disk."
msgstr "文件写入失败。"

#: common/system/uploadfile.php:143
msgid "A PHP extension stopped the file upload."
msgstr "PHP扩展停止了文件上传。"

#: common/system/uploadfile.php:145
#, php-format
msgid "The uploaded file exceeds the total size limit(%s)."
msgstr "上传文件的总大小超过了限制(%s)。"

#: common/system/uploadfile.php:148
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: common/system/jsmin.php:76
msgid "Unterminated string literal."
msgstr "未结束的字符串文本。"

#: common/system/jsmin.php:105
msgid "Unterminated regular expression literal."
msgstr "未结束的正则表达式文本。"

#: common/system/jsmin.php:252
msgid "Unterminated comment."
msgstr "未结束的注释。"

#: common/system/qqwry.php:111
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: common/system/qqwry.php:151
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: common/system/db/mysql.php:44
#: common/system/db/mysqli.php:42
#: common/system/db/pdo_sqlite.php:36
#: common/system/db/sqlite3.php:36
#: common/system/db/sqlite2.php:38
#, php-format
msgid "Your PHP installation appears to be missing the %s extension which is required by LazyCMS."
msgstr "您的 PHP 似乎缺少 LazyCMS 所需的 %s 扩展。"

#: common/system/db/mysql.php:68
#: common/system/db/mysqli.php:66
msgid "Database connect error, please check the database settings!"
msgstr "数据库连接错误，请检查数据库设置！"

#: common/system/db/mysql.php:78
#: common/system/db/mysqli.php:74
#: common/system/db/pdo_sqlite.php:62
#: common/system/db/sqlite3.php:65
#: common/system/db/sqlite2.php:68
#, php-format
msgid "Database connect error:%s"
msgstr "数据库链接错误：%s"

#: common/system/db/mysql.php:93
#: common/system/db/mysqli.php:89
#, php-format
msgid "%s database not found!"
msgstr "%s 数据库不存在！"

#: common/system/db/mysql.php:103
#: common/system/db/mysqli.php:99
msgid "MySQL database version lower than 4.1, please upgrade MySQL!"
msgstr "MySQL数据库版本低于4.1，请升级MySQL！"

#: common/system/db/mysql.php:117
#: common/system/db/mysqli.php:113
msgid "Supplied argument is not a valid MySQL-Link resource."
msgstr "提供的参数不是一个有效的MySQL的链接资源。"

#: common/system/db/mysql.php:136
#: common/system/db/mysqli.php:132
#, php-format
msgid "MySQL Query Error:%s"
msgstr "MySQL 查询错误：%s"

#: common/system/db/pdo_sqlite.php:87
#: common/system/db/sqlite3.php:95
msgid "Supplied argument is not a valid SQLite object."
msgstr "提供的参数不是一个有效的SQLite对象。"

#: common/system/db/pdo_sqlite.php:106
#: common/system/db/sqlite3.php:113
#: common/system/db/sqlite2.php:116
#, php-format
msgid "SQLite Query Error:%s"
msgstr "SQLite 查询错误：%s"

#: common/system/db/sqlite2.php:98
msgid "Supplied argument is not a valid SQLite-Link resource."
msgstr "提供的参数不是一个有效的SQLite的链接资源。"

#~ msgid "Database is not found!"
#~ msgstr "数据库不存在！"
#~ msgid "Tags Template"
#~ msgstr "标签页模板"

#, fuzzy
#~ msgctxt "field"
#~ msgid "Tag"
#~ msgstr "模版标签"
#~ msgctxt "sort"
#~ msgid "Content"
#~ msgstr "分类内容"
#~ msgid "Need content"
#~ msgstr "需要内容"
#~ msgctxt "model"
#~ msgid "Default"
#~ msgstr "默认值"
#~ msgid "Error establishing a database connection"
#~ msgstr "数据库连接错误"
#~ msgid ""
#~ "This either means that the username and password information in your "
#~ "<code>/config.php</code> file is incorrect or we can't contact the "
#~ "database server at <code>%s</code>."
#~ msgstr ""
#~ "您在 <code>/config.php</code> 文件中提供的数据库用户名和密码可能不正确，或"
#~ "者无法连接到 <code>%s</code> 上的数据库服务器，"
#~ msgid "This could mean your host's database server is down."
#~ msgstr "这意味着您的主机数据库服务器已停止工作。"
#~ msgid "Are you sure you have the correct username and password?"
#~ msgstr "您确认您提供的用户名和密码正确么？"
#~ msgid "Are you sure that you have typed the correct hostname?"
#~ msgstr "您确认您提供的主机名正确么？"
#~ msgid "Are you sure that the database server is running?"
#~ msgstr "您确认数据库服务器正常运行么？"
#~ msgid ""
#~ "If you're unsure what these terms mean you should probably contact your "
#~ "host."
#~ msgstr "如果您无法确定这些问题，请联系您的主机管理员。"
#~ msgid ""
#~ "If you still need help you can always visit the <a href=\"http://lazycms."
#~ "com/support/\">LazyCMS Support Forums</a>."
#~ msgstr ""
#~ "如果您仍需帮助，请访问 <a href=\"http://lazycms.com/support/\">LazyCMS 支"
#~ "持论坛</a>。"
#~ msgid "Can't select database"
#~ msgstr "无法选择数据库"
#~ msgid ""
#~ "We were able to connect to the database server (which means your username "
#~ "and password is okay) but not able to select the <code>%s</code> database."
#~ msgstr ""
#~ "我们可以和数据库服务器建立连接（说明您提供的用户名和密码正确），但是我们无"
#~ "法选择 <code>%s</code> 数据库。"
#~ msgid "Are you sure it exists?"
#~ msgstr "您确认数据库存在？"
#~ msgid ""
#~ "Does the user <code>%s</code> have permission to use the <code>%s</code> "
#~ "database?"
#~ msgstr "您确认用户 <code>%s</code> 拥有使用 <code>%s</code> 数据库的权限？"
#~ msgid ""
#~ "On some systems the name of your database is prefixed with your username, "
#~ "so it would be like <code>%s_%s</code>. Could that be the problem?"
#~ msgstr ""
#~ "在某些系统上您的数据库名可能还包含了您用户名的前缀，例如 <code>%s_%s</"
#~ "code>，问题会不会出在这里？"
#~ msgid ""
#~ "If you don't know how to set up a database you should <strong>contact "
#~ "your host</strong>."
#~ msgstr ""
#~ "如果您不知道如何设置一个数据库，您应该<strong>联系您的主机管理员</"
#~ "strong>。"
#~ msgid ""
#~ "If all else fails you may find help at the <a href=\"http://lazycms.com/"
#~ "support/\">LazyCMS Support Forums</a>."
#~ msgstr ""
#~ "如果所有办法还没有解决您的问题，您可以在 <a href=\"http://lazycms.com/"
#~ "support/\">LazyCMS 支持论坛</a>上寻求帮助。"
#~ msgid ""
#~ "Your PHP installation appears to be missing the MySQLi extension which is "
#~ "required by LazyCMS."
#~ msgstr "您的 PHP 似乎缺少 LazyCMS 所需的 MySQLi 扩展。"
#~ msgid "MySQL Version:"
#~ msgstr "MySQL版本："
#~ msgid "MySQL Client Version"
#~ msgstr "MySQL客户端版本"
#~ msgid "ICONV:"
#~ msgstr "字符集转换："
#~ msgid "About Us"
#~ msgstr "关于我们"
#~ msgid "From %1$s on %2$s"
#~ msgstr "%2$s 来自 %1$s 的评论"
#~ msgid "System:"
#~ msgstr "服务器系统："
#~ msgctxt "plugin"
#~ msgid "List"
#~ msgstr "插件列表"
#~ msgctxt "plugin"
#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除插件"

#, fuzzy
#~ msgctxt "comment"
#~ msgid "Author"
#~ msgstr "作者"
#~ msgctxt "post"
#~ msgid "State"
#~ msgstr "状态"
#~ msgctxt "comment"
#~ msgid "Add New"
#~ msgstr "添加"

#, fuzzy
#~ msgid "Select a city"
#~ msgstr "全选 / 反选"
#~ msgid "I,is,for,you,him,she,of,and,at,the,in"
#~ msgstr ""
#~ "我,是,为,了,的,你,他,她,它,们,这,那,在,和,一,不,有,对,中,这,要,上,也,人,"
#~ "等,说,而"
#~ msgid "Related tags"
#~ msgstr "相关标签"
#~ msgid "Uncategorized"
#~ msgstr "未分类"
#~ msgctxt "model"
#~ msgid "Import"
#~ msgstr "导入模型"
#~ msgid "Send Password?"
#~ msgstr "发送密码？"
#~ msgid "Send this password to the new user by email."
#~ msgstr "通过电子邮件发送新用户的密码。"
#~ msgid "Send"
#~ msgstr "发送"
#~ msgid "Maximize"
#~ msgstr "最大化"
#~ msgid "Minimize"
#~ msgstr "最小化"
#~ msgid "Attributes"
#~ msgstr "更多属性"
#~ msgid "Delete link"
#~ msgstr "删除站外链接"
#~ msgid "Resize"
#~ msgstr "调整大小"
#~ msgid "Pause"
#~ msgstr "暂停"
#~ msgid "Start"
#~ msgstr "开始"
#~ msgctxt "publish"
#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"
#~ msgid "Stop"
#~ msgstr "停止"
#~ msgid "Begin Time"
#~ msgstr "开始时间"
#~ msgid "End Time"
#~ msgstr "结束时间"
#~ msgid "Deselect"
#~ msgstr "反选"
#~ msgid "Create all Posts and Lists"
#~ msgstr "生成所有文章和列表"
#~ msgid "Can not send an empty message！"
#~ msgstr "不能发送空消息！"
#~ msgctxt "make"
#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"
#~ msgctxt "make"
#~ msgid "State"
#~ msgstr "状态"

#, fuzzy
#~ msgid "Published"
#~ msgstr "波兰语"
#~ msgid "Makefile"
#~ msgstr "生成文件"
#~ msgid "Recreate"
#~ msgstr "重新生成"
#~ msgid "config.php is not writeable, manually modified."
#~ msgstr "config.php 不能写入，请手动创建"
#~ msgid ""
#~ "A password will be automatically generated for you if you leave this "
#~ "blank."
#~ msgstr "若您留空密码栏，LazyCMS 将会为您生成一个密码。"
#~ msgid ""
#~ "Usernames can have only alphanumeric characters, spaces, underscores, "
#~ "hyphens, periods and the @ symbol."
#~ msgstr ""
#~ "用户名只能包含字母、数字、空格、下划线、连字符（-）、句号和 @ 符号。"
#~ msgid "User Name"
#~ msgstr "用户名"
#~ msgid "Please enter the same password in the two password fields."
#~ msgstr "请在两处密码框中输入一致的密码。"
#~ msgid "-_-!! Please open the MySQL extension!"
#~ msgstr "-_-!! 请打开MySQL扩展！"
#~ msgid "Welcome to LazyCMS!"
#~ msgstr "欢迎使用 LazyCMS！"
#~ msgid "Upgrade Tips"
#~ msgstr "升级提示"
#~ msgid "Recommended:"
#~ msgstr "推荐版本："
#~ msgid "Site name"
#~ msgstr "网站名称"
#~ msgctxt "settings"
#~ msgid "General"
#~ msgstr "常规设置"
#~ msgid "Modules"
#~ msgstr "模块管理"
#~ msgctxt "module"
#~ msgid "Add New"
#~ msgstr "添加模块"
#~ msgctxt "topic"
#~ msgid "List"
#~ msgstr "专题列表"
#~ msgctxt "topic"
#~ msgid "Add New"
#~ msgstr "添加专题"
#~ msgctxt "topic"
#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑专题"
#~ msgctxt "topic"
#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除专题"
#~ msgid "Category deleted."
#~ msgstr "分类删除成功。"
#~ msgid "Category delete fail."
#~ msgstr "分类删除失败。"
#~ msgid "Model deleted."
#~ msgstr "模型删除成功。"
#~ msgid "Model delete fail."
#~ msgstr "模型删除失败。"
#~ msgid "User deleted."
#~ msgstr "用户删除成功。"
#~ msgid "User delete fail."
#~ msgstr "用户删除失败。"
#~ msgid "Post deleted."
#~ msgstr "文章删除成功。"
#~ msgid "Post delete fail."
#~ msgstr "文章删除失败。"
#~ msgid "(Recommended to upgrade to IE 7.0 +)"
#~ msgstr "（推荐升级至IE 7.0+）"
#~ msgid "Don't use model"
#~ msgstr "不使用模型"
#~ msgid "HTML Save the directory"
#~ msgstr "网页保存目录"
#~ msgid "Must be \"/\" end, required"
#~ msgstr "必须以“/”结尾，必填"
#~ msgid "Fragment"
#~ msgstr "碎片管理"
#~ msgctxt "fragment"
#~ msgid "Add New"
#~ msgstr "添加碎片"
#~ msgctxt "sort"
#~ msgid "Type"
#~ msgstr "内容类型"
#~ msgid "List rule"
#~ msgstr "列表规则"
#~ msgid "Page rule"
#~ msgstr "单页规则"
#~ msgctxt "post"
#~ msgid "Parent"
#~ msgstr "上级目录"
#~ msgid "Category Pinyin"
#~ msgstr "分类拼音"
#~ msgid "Click the right links."
#~ msgstr "点击右边链接"
#~ msgid "Year:"
#~ msgstr "年："
#~ msgid "Month:"
#~ msgstr "月："
#~ msgid "Day:"
#~ msgstr "日："
#~ msgctxt "model"
#~ msgid "Key"
#~ msgstr "模型标识"
#~ msgctxt "field"
#~ msgid "Empty"
#~ msgstr "没有字段，请添加字段。"
#~ msgid "Digital:[0-9]"
#~ msgstr "数字"
#~ msgid "Add Field"
#~ msgstr "添加字段"
#~ msgid "Model name"
#~ msgstr "模型名称"
#~ msgid "Model key"
#~ msgstr "模型标识"
#~ msgid "Model path"
#~ msgstr "模型路径"
#~ msgid "No selected."
#~ msgstr "请选择一项。"
#~ msgctxt "posts"
#~ msgid "Add New"
#~ msgstr "添加文章"
#~ msgctxt "posts"
#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑文章"
#~ msgid "Class '%s' not found!"
#~ msgstr "类 '%s' 不存在！"

